中共而家簡直係雙贏局面，泛民唔留任又贏，接受委任都贏

唔留任，出少咁多份糧，削你泛民資源，所有法案光速任過，連質詢時間都唔使

你留任，社運分裂，分分鐘沉淪5-10年，泛民又唔過半，根本冇影響

所謂win win就係共產黨贏兩次，點都係佢贏

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

唔總辭美國係咪會停止制裁？如果唔會，似乎留喺度多個機會

『雙贏局面』就唔使翻兜泛民議員啦！ON9仔！

泛民比人將軍又何止一次呀
本身共產黨就諗住以勇武抗爭入手數臭反對派
不過只有傻既,未撚見過世面, 一撚直係井底既人先會覺得勇武抗爭會輸輿論輸民意
明明勇武抗爭打悲情牌NO.1

一個城市對國家梗係贏唔到
所以要召喚另一個國家來對撼
我哋執死雞先係正路

似乎你仲未理解到中共式雙贏係點贏法。

咁dq果4個留低 其他走 佢咪冇贏囉

唔留任仲好, 又有光環攞, 外國又可以有理由咁加大制裁

呢個ok

國安法過左果刻仲邊有得輸

一個回應方法係
留任者表明下屆唔選，換新人上
可以將傷害減至最低

Push

有第三條路
政事台討論中

如果總辭 議事規則改哂
下屆就算有得選又點？

中共：留/不留 都分裂到 跟本兩頭蛇點都唔會輸

咁悲情牌贏左未？
定係中大理大唔夠悲？
振奮士氣靠悲情牌

其實點都要有人喺入面拉布，點人數
所以留低DQ嗰4個就得

泛民班弱智🤦🏻‍♀️ 人地依啲依玩委任同搵政治花屏去裝飾佢個不法議會，仲岸鳩鳩入去比人當傻仔玩！
有無咁岸鳩呀，

根本美國同歐盟已經無再care個垃法會，你邊個做，重有無得選，係上次DQ同延期之後，歐美已經當個垃法會完左，Solomon前幾日都講過，美國唔會因為你留唔留任而改變對華政策，但香港人重日屌夜屌係到分化，真係開心死中共

看守議會

Well said